香港網友用 華為 P20 plus 下載 Twitter 圖片後慘遭系統偵測再自動刪掉！

將個 POST 轉返過嚟手機台先，想問班華為打手點睇

「很煩，最近twitter保存不了twitter圖片了，通過其它軟體下載竟然也能識別出來並幫我刪除！我的手機是華為P20plus，在香港使用，經常會上去看經濟類的資訊，這讓我很苦惱！」

好人好姐邊會download......

中國通信設備大廠華為（Huawei）被懷疑「留後門」有資訊安全疑慮，而遭多個國家政府機構禁用，但日前有中國網友反應，使用華為手機翻牆上推特（twitter），竟發現下載的圖片自動被刪除 ，引發軒然。

一名中國網友日前在他註冊的推特帳號上發推文稱「我暈死掉了…華為現在會自動刪除推特下載的圖片，腦子有病啊？還說是推特刪的，我調查一圈才知道原來是華為手機刪除的 。」

這位網友刊出截圖顯示，他在瀏覽日本網友的柴犬照片，準備儲存圖片時，竟彈出系統通知，顯示「檢測到Twitter刪除了圖片」，讓他傻眼 。

這是繼順豐速運近日接連爆發拒寄書籍和十字架事件，令人質疑有政治審查之後，再傳言論審查事端。中國全面箝制網路言論，設置網路防火牆，封鎖推特等社群網站，在中國的網友必須利用翻牆軟體登入推特。

該推文目前已被這名網友刪除 ，但早已在推特引發其他網友熱議，有人回應指「我也真的服了你了，佩服你的膽量，你居然用國產手機翻牆上推？那你可以等著公安來找你喝茶。任何國產手機（不單單華為）都有後門程式、檢測程式等等」，該網友建議改用蘋果相對安全穩妥，另一網友也分享「很煩，最近twitter保存不了twitter圖片了，通過其它軟體下載竟然也能識別出來並幫我刪除 ！我的手機是華為P20plus，在香港使用，經常會上去看經濟類的資訊，這讓我很苦惱！」

有網友提示：「這應該是華為剛剛升級的功能，最新版本中推特不能保存任何圖片到華為手機上，但退回上一版本，就能正常保存推特圖片；目前其他品牌沒有發現異狀，也尚不清楚發生原因。」還有網友說：「原來華為可以控制你的手機內容，太可怕了。」更有網友驚嘆「還敢用華為手機？佩服。」

屎為又贏

網友說：「原來華為可以控制你的手機內容，太可怕了。」更有網友驚嘆「還敢用華為手機？佩服。」

iphone幾時抄呢個功能
橫掂個樣都抄咗 唔差個小小啦

轉得好

下嘩，點抄左法！比黎欣賞下

iPhone 11 毒瘤背 99% 確定！！

發覺屌米都好過呢兩間垃圾

香港人會用呢部機?
新移民咋掛

抵喇
佢地唔配有人權

台灣人用華為一樣唔比係Twitter down圖

做hater做到咁理性真係令人當堂嚇一跳

呢部iphone5 好靚呀，係邊有得買

呢部，iphone8, 屌打現時所有i窿，係邊入手呀

Iphone 20, 勁過星戰，買左可以統治宇宙

台灣人愛國用屎為都唔比down圖

好人好者怕咩俾人DEL?

你知唔知自己講緊咩？

傻撚左？
Apple 轉去用屎為

塊地濕晒啦，快啲搵人嚟拖一拖佢

打手開始想轉移視線
1.新iPhone又未出
2.屎為後門擺係面前無視

用得華為預左架啦
佢地都唔care
反正都係on9假膠

我唔昆人反美點叫人愛國?
唔昆人去愛國, 點叫人買華為?
冇人買華為我邊有錢供仔女去美國讀書移民?

我用緊p20pro 試左無事喎

有網友提示：「這應該是華為剛剛升級的功能，最新版本中推特不能保存任何圖片到華為手機上，但退回上一版本，就能正常保存推特圖片；目前其他品牌沒有發現異狀，也尚不清楚發生原因。」

我升左 Android 9.0 啦

Android 9.0 係「剛剛升級的功能」？？

我無 專登 唔用latest version Twitter
Android 9.0 都係剛剛 upgrade 唔係最新係咩野

P20 pro 推送 an 9.0 唔係上年年底嘅事？

上年年底叫剛剛？

20日倒 你想點阿
你用咩機 升完個os version 又有 更新

咁就唔係「剛剛」啦
如果係你呢個version出事，
就唔會遲成20日至出現呢單新聞啦。

華為其實有冇心做國際市場

侵侵知未呀

刷custom rom囉 好難咩

搞鳩侵侵最愛嘅twitter

咁香港 幾時開始 push Android 9.0 你知唔知阿
12/18 香港一定未有

出左喇
要去會員中心申請

發表於 2018-12-27 06:55 PM
P20 pro 已有更新，現正下載中

on撚99

果然係AI處理器，可以準確無誤地監測用戶行為

屎為契弟可唔可以回應下

華為絕對冇監控

打手開始進場

買華為班窮撚學人講人權

华为好撚先進啊屌你

做到噤出面

傻閪先用 講親呢d都話美國都有監控但人地冇你做得咁柒

嗰班「邪惡XX」系列屎為打手係咪俾人BAM晒？唔入黎嘅？

幫置頂

縮返入佢地老母個臭閪

五毛巳入

po咗上reddit 大家幫手推推佢

用華為 怪邊個

推到上外媒

開埋 r/android

等陣開 有時間限制

推埋佢

removed?

wtf 唔知點解喎 同technology 果個po幾乎一樣

on9 佢要過approval
[Vendor Backdoor?] Huawei deletes images downloaded from Twitter

Looking for tech-support, app recommendations, or device recommendations? Looking to root your phone, update/upgrade your phone, sell your phone, maintain your device, and more? Check out the wiki page!

Note that /r/android filters ALL self-posts immediately after posting, so your post will NOT show up in /new. Fear not, however, as a moderator will come by to approve or remove your post. This can take up to 3 hours, so be patient! If your post is removed, then you will either receive a private message or your post will be flaired with the removal reason, so check before messaging us! If you do not see any action on your post within three hours, then feel free to message the mods using the sidebar link at the bottom.

Please be aware of our rules. If your post violates any of these rules, it will not be approved. Even if you ask kindly. Thanks, and have a good day!

I am a bot, and this action was performed automatically. Please contact the moderators of this subreddit if you have any questions or concerns.

巴打好波

即推！

Reddit個post比人del左?

禁撚埋班玻璃心翻牆啦，
上youtube見到殘體字留言都覺得煩，
又要ban ip，又要默許翻牆，
成件事戇鳩鳩咁

Uh oh! We have suspended your account due to suspicious activity. Not to worry. You can continue using Reddit by resetting your password.
Learn more

wtf 俾人hack？

Wa...

人嚟 幫我係reddit推推佢

之前係technology個po唔知做乜鬼比人remove咗
懷疑被人hack
唔使驚改左密碼

5毛網軍真係無法無天

外國網友拍咗片

LM

斷到正一正，屎為契弟唔該回應下！有得留言好留言啦，咪話唔提你地，屎為就炒人

屎為揚威國際，沖出世界（黎柒）

國際版都夠膽玩嘢